Библиотека для работы стекстами(NLP).
Назначение биллиотеки: разбор текстов,и их анализ. 
Морфологические преобразования слов и тд.
Так же в библиотеке присутсвует полнотексный  поиск и индексация итекстов.
Библиотека выполнена на Delphi XE частично поддерживается Lazarus+FPC.
